「孝子系列」想買個手袋比媽咪

想買個手袋送比媽咪，不過Budget有限

暫時睇中左一款Michael Kors既 （298美金）

唔知各位巴絲有無其他好提議，Thanks

唯一要求：最好係銀色既五金

樓主知唔知孝子點解？
孝子係解父母過身之後守孝咁解
下次打番孝順仔啦

真係唔知喎
多謝指教

個款個人覺得麻麻
Anyway, thanks

二十四孝故事

滌 親 溺 器
宋朝黃庭堅，號山谷，元𧙗年間中為太史，生性至為孝順，身雖為太史，富貴顯耀，然侍奉母親，却極盡其誠孝之心，凡母親之事，不用奴婢傭婦，每夕親自為母滌洗溺器，未曾有一刻不盡到人子之孝行。

有詩頌曰 ：
貴顯聞天下 平生孝事親
不辭常滌溺 焉用婢生嗔

死左又點幫佢洗野?

話人孝子賢孫
即係一定要死老豆老母

你媽幾多歲？師奶用MK袋好似好奇怪

《禮記》對於「孝」的定義是：「祭稱孝子、孝孫，喪稱哀子、哀孫。」換成白話文就是說當父親或母親剛去世的時候，悲痛莫名，哭得上氣不接下氣，稱作「哀子」；但是經過一段時日，接受了喪親的事實，哀痛減輕了，不再哭泣，此時再去祭奠父親或母親，就稱之為「孝子」，由此可知，「孝子」一詞是在祭奠的時候才使用。

Mk袋好似唔啱中年女士戴..

有2個解釋既
大陸字我唔全部COPY過黎啦

可以係指父母死後孝子, 又可以係孝順

唔好自己睇到一個解釋就當全世界只有1個解釋啦..

買coach都好過啦

樓主都係想做個乖仔啫
你地就唔好小題大做啦
成班細路係咪放暑假太得閒

出事啦 ，已經係美國訂左。唯有下次再買過個Coach比佢

話說，請問邊款Coach會比較啱中年女士？

多謝巴打解說

中年咁上下啦
我係見幅相個Model好似都唔算後生，仲諗住個袋會襯媽咪
希望佢到時中意啦

唔訂都訂左 唯有下次再買過其他brand
請問有無好介紹？

我見都幾多正評，請問你覺得邊款Coach會比較啱中年女士？

多謝巴打

Mk袋好鬼好重

上面巴打講左
Coach 好似貴d 形象上再適合d
一係再貴d嘅名牌
呢個年紀唔適合呢類中價位袋

我有個中年女老師好鐘意用MK……米白色，襯連身裙幾好睇
其實無乜適唔適合，佢鍾意咪得囉，你買得俾佢唔通佢會唔鐘意咩

你拎個鬼婆同香港人比 ，不如咁問，你媽係有返工嘅商業女性定普通師奶？你話返工嘅女人用皮手袋返工就好正常啫，但普通師奶會帶個皮手袋去買送咩？

你budget 幾多